黃色經濟圈？見d原價幫人代購搓手液果班 成班黃絲棄單累死班手足 真係笑鳩死人 根本黃絲好多都係自私自利

依幾日見得最多就一堆人屌鬼話d黃絲棄單
明明訂之前列哂條數出黎買入價幾多 運費幾多 除返開要幾錢
成堆人個個 2支 thx 班戇鳩攪手又諗住手足講個信字唔收訂
結果運到返黎個個棄單 重要比人笑蟹農
同罷工一樣 班所謂黃絲好多得個講呃光環
講錢就傷感情架啦

食炒價都幫你清貨？

等睇兒登仔入嚟話你分化撚 叫佢自己用嚟酒精浸浴

等睇口罩蟹

只買原價產品，從不訂購及購買炒價所需品。
但既然訂咗果啲就唔該自重。

人地訂金蝕比你都唔撚要，就知你炒價炒成點啦

講緊成班攪手手足訂之前列哂入貨幾錢支運費又幾錢加埋除返開要幾錢支
成班人1支 2支thx叫人訂 人地1元都無賺你
依架見有其他地方平就全部棄單累死班手足

所以我識網購口罩 之前都唔會幫3唔識7既人訂

咪話左無收訂

正常，勇武都係condom啦！

唔識睇字定棄單撚扯開話題？
成班攪手手足原價幫訂 講個信字 1元都無收班所謂黃絲呀

想繼續行落去 真係唔好一種黃好高質好優越既感覺

黃絲一定係好人本身就係misconception

一個信字冇收人訂呀

你冇訂你可能唔知
一支50ml可能10蚊成本，但運費係支野既3-4倍價錢

唔好咩都唔知就派膠

一陣又有班智障入黎話我打擊黃色經濟圈同抹黑黃絲
又拉又話5毛架啦

frd都有機會放飛機走數啦，打開門做生意，重來都唔可以齋講信字，如果唔係要合約黎做乜，你話驚比人話你呃錢，咁其實無人迫佢地訂，佢地唔信可以等現貨，或者搵第二個訂，明買明賣，唯有下次學精d，點都收晒訂先，佢地唔信由佢

香港人本質 同黃藍無關

講撚到無錢賺，打個和咁

收皮啦炒就炒啦仆街

真係要收返訂

棄左好多單驚比人貼出黎公審呀？

已經無收訂 個班棄單真仆街黎

咁講有d風涼：當買個教訓，做生意，唔係黃就係好人。
不過我覺得有d斷章取義，落訂既人咩人都有，唔明點解入哂手足數。

咁撚巴閉去接貨啦柒頭

快D貼單出黎公審我呀
求你
快
不要停

人地應該係個黃色經濟圈page post

果排日日都有d呃訂既post
你話死唔死

我自己識網購 洗閪好似班科技盲
一支 兩支 thx呀

盲就入你老母閪拎返對眼
冇收訂呀白痴弱智社會垃圾低賤支那狗

真係要多9謝哂你

貼撚晒佢哋出嚟公審

分化撚出沒注意 (一撳起底即見)

依架係黃色page堆攪手
計哂條數出黎 成本要幾多 1元都無賺班所謂手足
叫佢地接受到先好訂 成班所謂手足話要
攪手諗住全部黃絲手足戇鳩鳩唔收訂 全部運到返黎棄單呀

大量運貨點會係3-4倍價錢
百佳，其他藥房做到佢又做唔到

包容下同路人啦
指責嘅都係分化撚

中国人

真心建議貼曬班賤種個人資料出黎

唔要thx

中立撚都可以買嫁嘛，反正撻訂（even冇落訂）係仆街，但做生意自己都要評估風險。你唔係家財萬貫，出黎做生意冇人100％ Guarantee任何野。

香港人係咁仆街㗎啦

鬼叫你係香港做好心咩

百佳kf94 賣6元個添呀
同時期好多人講左批價連運費要過20元
唔通誠哥貼錢 又要班攪手手足貼錢呀

百佳 個量幾大
藥房 做開 仲可以月結

第一個回覆已經開章名義講左訂左既人要自重。

香港人其實同中國人本質上係一樣
貪小便宜
背信棄義
過河拆橋

只可以講，世界就係咁，有機會賺快錢就會好多人呃人

不過其實都唔關黃定藍事，做生意就一定要保障左自己先，你唔收人訂，就要預左如果d人走你數，你有無計放晒d貨

所以仲話個一皮野去捐, 唔好諗太多嘞

我70蚊口罩放上網，12月25日寄第一批12盒,2月15先到，到左contact 之前留言d人，到第12個先話要，仲問有無得平，有d就鬧我唔好遲d.雖然預左會走數，但見香港人食炒價好心幫下。結果d人當你賺佢。下次咪搞

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠？
冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

好多人用手足 黃店呢D名去搵食有著數。 做黃店幫有需要人士係好。不過交易要均真 唔關藍黃事

1月25號寄

cctai精英：投資涉及風險，樓豬唔好跌入五毛陷阱，抹黑黃絲陣營，拉

部分連登仔諗嘢太理想化姐

身邊個個都話收1萬去買電話

拉啦，戇鳩POST

w

撞邪？

v

同黃藍冇關
唔收訂就係咁

就算唔賺錢都要保障自己架

棄單?
比左錢無得退係常識
怪就怪你d terms寫得唔好
我二月頭係光時買左兩枝宜家都未出貨我都未屌啦

其實fb就咁講句2盒thx真係好on9，你過數比佢，又驚收完錢無貨，你唔收佢訂，又驚佢貨到走單

個問題係點知棄單果d係黃
大撚把藍閪為左跟訂跟單啦

如果就算三四倍一早講明 就要俾錢嫁啦
係咪搶既 大家明

skill嚟
新會然？

邊忽黃色經濟圈
樓主個腦坐住咗

先唔講黃藍都買得
經濟即係賺錢都冇關係啦

又唔係黃色又唔經濟
仲唔關反送中事
真係屌你老味

黃絲自私撚黎
講就叻
成班得把口

真

你到底係咪閱讀理解有問題

得黃絲留一盒thx？咁就屌黃色經濟圈會唔會ON9咗D

btw 話撚咗買就買啦，人哋訂曬先黎唔買真係好賤格

點知棄單既係手足

買賣有風險，買同賣都要自己take risk，最忌充大頭，當買個教訓冇辦法。

原來唔洗比錢就可以幫訂
咁做生意去到邊都蝕啦

抵死
懶好心

所以香港真係唔啱搞革命搞三罷
個個都係仆街自私精，唔deserve有民主，口講支持你地出去衝但自己企後面嗌齊上齊落，唔想付出又想成功，最後送咗7000幾人出去死，呢個就係香港人

八股文咁樣

又割蓆 總之唔光彩就一定唔係黃絲
黃絲阿sir兩公婆都呃人錢同偷人汽車零件去賣啦

普通人嘅大量就有百佳個運費，百佳執笠
更何況個佢供應幾百人，百佳供應幾百間舖

仲話光復香港
笑撚死人

點解講一盒thx就一定係黃絲？

請善用不推文回覆

恰人地手足姐，hktv mall夠炒價買kf94啦，呢幾日識人攞貨kf94果邊都返緊大貨仲平左好多，難道啲人會棄單咩係知wiki咁大個團隊唔會退款先硬接之嘛

標籤謬誤

仲話收1萬拎去捐

個個走哂去買iphone啦

搞手 無賺錢 仲貼錢買左先
咁唔叫做生意囉 叫幫手足
純粹疫情下幫手

風險評估完照信 咁多個月黎又話唔割不分化 齊上齊落 最後咪信錯人
裡面點都有手足當人用完即棄
唔好同我講 全部都係中立啊

收皮啦
講兩句就光復到香港咩
就係因為你地自私

收左訂, 有人又話走數, 騙局架啦

善用起底功能

又割蓆 總之唔光彩就一定唔係黃絲
黃絲老師 兩公婆都呃人錢同偷人汽車零件去賣啦

同百佳比

屌，買家俾人累撚死
雖然出句聲應該有唔少人接貨
除非係大劣貨

有啲訂金都冇收，只係數人頭就入貨

所以我咪用或者標埋其他藥房囉，其他藥房咪又係廿蚊但充足供應都有人買。
Set到個價太高，高過藥房抵撚死啦，人心不足蛇吞象

攞百佳黎比，你唔好笑大人個口啦

啱呀

冇讀過書都算
冇腦可唔可以唔好參與討論

咪撚係咪到拉落割到啦
本身呢件事就唔係一種行動 唔使分割定唔割
只係以事論事 點知係咪邊d人驚黃圈要抹黑

仲話請咩雇傭兵，我屌佢老母罷工都做唔撚到仲諗埋啲性幻想劇情，去日本做av導演算啦

訂左印尼口罩 比左訂話月中到
拖到而家都未到 仲話要比多50蚊
無得退訂

而家口罩都平哂 都由佢算

真
黃藍真係只係政見
同個人修養品格冇絕對關係

以商業黎講，見黃店大部分都有良心係真
但唔代表個個消費者都係咁

難啲 除非中國開始唔再用
不然目前係會愈來愈貴
上網一轉就知

駁唔到

請到都入唔到境啦屌

同埋點大規模咁運軍火先

講果班唔知個腦裝咩

其實棄單有幾多？好似講到個個都係咁，搞到成屋貨？

黃既無錯係都有自私市儈之人，但我相信大部份黃都唔會為一百幾十，做到咁cheap.

你啲撚人將義務代購推咗上新高點

第一，冇收人訂，第二，運費可以好金，係接受到個價錢先好叫人幫手買。

老實講呢種我覺得算唔上係做生意，真係義氣幫手訂，託人訂嘅只需要俾返原價，明明大家搭埋一條船，只係因為嗰個人做吹雞嗰個就要受呢種風險？真係痴撚線

好過藍，冇腦又黑心。
又唔見藍會衝出黎支持執笠藍店。
人人都自私，黃vs藍，黃冇咁自私姐。

點知係黃絲？
你就一定係分化撚

黃絲一定唔會跣同路人
走數嗰d一定係臥底藍屁黑警
樓主我警告你咪屈手足

我會起起對方底
之後直接inbox / whatsapp 落單+比埋錢
雖則知要等一個月但又冇諗過對方會走數
唔知自己算唔算on9

大部分係囉。

兒登 並非 浪得虛名

我覺得污係話食唔食炒價嘅問題，
我覺得係承諾問題，
如果你訂咗貨，
佢返貨之後話貨小要你俾多啲，
你都屌柒佢一樣...

月結又點？藥房月結所以可以蝕賣/賣得平d
講野用下腦

人地扣埋租金，燈油火爉，伙記人工都賣得平過你。
邊個賺暴利呀

個搞手唔知做咩咁失策唔收訂金姐

我落街買寫真集都俾訂啦

五毛，你又衝出黎柒啊

仲有班講到唔罷工唔出嚟就係藍絲又係on9

真係唔知供樓養家果種壓力幾撚大

又成本論啊
出面食碟飯都五十
你唔屌去屌埋個老闆

口頭的承諾依然有效
如覺得誠信係意義咪算lor

係香港做生意唔收訂=on9
唔好諗住做好人
你做好人人地唔同你好人

第一個回覆已經話緊人撻訂係仆街喇，呢個觀點無野好拗，藍、中立定黃都係，但搞手真係冇辦法。

痴孖根
當時叫人落訂會即刻比人貼出黎話係呃錢
咁咪唔收你訂囉
就話人唔識做生意當比學費
乜都你班撚樣講曬

黃都有分年齡層 在學既 單身既 有屋企人支援既
唔會明 有家庭 有屋企要養個D
做同一件事 大家既代價唔同

老實講係香港千奇唔好做好人
好撚多人渣
同埋香港人大部分係冇誠信
佢呢套係日本就得

你都幾on9
用百佳黎比

部分連登仔唔明依個道理嘛

總之你做唔齊張checklist上面嘅嘢你就係當手足係condom啦

唔收訂就勢係假 只怪好人自己天真

亦冇可能怪其他人

呢個係自己既責任 唔關有冇賺錢事 保障自己之餘又做到好事 當交下學費囉

btw 樓主想屌黃既唔該貼埋口講光復香港然後棄單個d人出黎
全香港都有份買，你齋講黃色經濟圈真係唔知做乜

咁樣棄人單實在太過份喇

btw 樓主先入為主屈咗黃絲先

Facebook冇藍絲中立撚嘅？

新移民唔可以訂？

你估facebook上面個個連登深黃？

如果係讀書既自己 我諗埋一邊
但人愈大 要養父母 供樓 仲有屋企人
就唔係你自己一個人既問題
你一個人出事 係全家人問題

連登深黃？你睇撚左前面笑鳩攪手拿百佳黎比d留言未呀

見到有五毛借機屌自己人
其實做生意就收咗訂金先訂嗰個都未必係黃，依家個撚個中立藍都話自己淺黃啦

緊急情況，大家講信字，
議員失信大件事，街坊失信冇人知，
不過其實重有唔少人唔介意食炒價幫手，
長沙灣區議員訂咗800支潔手液冇人要，
今日去幫手買都俾其他有心人掃晒，
唔係嗰個都仆街嚟

豬嘴同埋40mm filter都係

成本價加運費一開波好多fa同埋金主都話要，點知嚟到呢排見武漢肺炎嚴重好少活動，就無端端話唔使喇唔該

無數良心軍火商用成本價入貨，都冇諗過賺錢結果就蟹貨搞到破產收場

仲要唔少係中學生同大學生可能得一兩萬蚊積蓄就咁畀你搞到冇曬

屌佢老母，勞力士製造成本可能千二蚊搞掂你唔好撩佢點解賣幾十萬？

班友唔知道supplier係會收貴過成本價賣畀我哋同埋我哋係要畀運費

係黃色經濟圈page 唔諗係黃絲先
咁個page 不如執左佢啦
都唔係幫黃色經濟圈
扮黃一樣可以係裡面搵食

啫係係香港地唔可以行honour system 囉，
要將香港人諗到有幾衰得幾衰；會走數、借啲意壓價...

唔好意思借個位

[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

唉, 又諗起中國人DNA篇文

我唔準你咁講黃子華！

收訂到時冇又變肥蛙2.0
食人血要私了
你知連登仔架啦
對手足都輸打贏要
骨仔裡都係支那種

睇#112
點解釋

運費唔使錢咩呀中國人

唔係要諗，係根本10個有9個就會咁，剩返一個係到諗緊

咪臭係

咁不如叫黃色慈善圈

之前成班人仲要話
依家呢個時勢
就算佢走你數 你驚到咗貨會放唔出咩

駁唔到 諗返起之前有人賣口罩收訂被cut單
結果被屌唔肯退訂

實情人哋義賣

點處理得到幾百人訂單

最後連登班屌人老母師又嚟料

多得你呢d狗

不意外

正常啦，賤過做狗

你冇得咁計喎, 百佳又唔係剩係賣酒精口罩, 人地個成本唔係集中係一樣野上面, 可能平賣你搏你買埋糧油雜貨又或者拎個好既reputation

收哂訂先去入貨咁咪必賺唔洗輸

你講得出依句就知你on9

普通人入貨量同百佳一樣？

Bulk purchasing都唔識就唔好衝出嚟柒啦on9仔

咁佢地搓手液同消毒用品蟹咗d貨點算

開名棄單班仆街啦

如果香港仲有法律同警察
咁佢走數佢犯法佢坐監

但係兩盒thx棄單放飛機
點追

一定係黃絲做？

係，我幫襯嗰間良心小店，佢之前賣口罩，係1月仲賣緊38蚊一盒，完全無抬價咁幫人。之後賣酒精捽手液都係賣正路價，但嗰d無收訂俾人棄哂單，好人無好報
我有幫手再買d, 不過可惜屋企已買落好多，買唔到幾多

做呢d只能幫信得過嘅朋友
一係唔涉及太大額金錢
否則都係搵自己笨

香港人本性同支那人根本一鳩樣

講咁耐都冇講邊個page 俾人棄單

係真係黃既，有幾多張棄單擺上黎， 成本幾多賣幾多，連登幫你接受哂d 單都得啦

成個post 都係打稻草人咁

如果有做零售或者自己開鋪就知對住香港人都唔可以講個信字

支那人偷呃拐騙
香港人就鳩屎同閪

唔關黃藍事，係大多數都係咁

佢係黃色經濟圈個page到post，同落order跟機d人係黃絲有咩必然關係…

果排缺得咁勁，知有得訂，藍c同港豬都可以入page照訂姐…唔通入page果陣會check fb半年history睇佢係咪真係黃咩…

佢講得啱
有啲買手應承左個價俾人，但入貨果陣加晒價。都好難買落手

CHING 一定唔係做呢行
50ML 成本係3蚊內
不過運費一定貴過支野

仆街啦你訂左又答唔要禁你一開始就唔好訂啦

你睇野真係好簡單

百佳係搵dis拎貨，百佳有Power壓佢地唔加價
但係Dis自己要拎多左成本俾運費你唔知，而家d機位加哂價
好喇到藥房，你睇下百佳有廁紙果時藥房有冇？
Dis唔會派俾藥房，一黎藥房賣得平，二黎藥房冇power攞到貨

好喇，自己攞貨果班係直接係外國買再運
就算支野係外國係原價，但係近排d機位係升哂價
完全兩件事，大批同細批都唔差得遠

你只要自己訂一次你就會明個流程

所以賣家都有責任講明運費會有加減
我買貨果時會同fd講明運費有升跌

黃店都拎文宣手足啲心血整蛋糕賣

搓手液真係第一次做，但我唔會拎到3蚊貨仔
同埋我搵唔到3蚊有出名既牌子既搓手液

香港人根本就係笑話

50ml 最貴個陣連運費去到咁$30
Cls

我都比人棄單
我仲要學生黎 佢打工仔 我當初係想夾份買咁可以平啲
連登識嘅 佢要左十枝

雖然離咗題,
我有fd 拎咗1萬支左右 下星期到貨
成本連運費接近8蚊 50ml
唔好問我買, 我唔係賣家

agree

想食人血饅頭就預咗有風險
嘈乜鬼 坐艇啦

上咗去睇 原來大把人收咗訂都一樣比人棄單要求退錢

發現ON9

弱智好心唔好衝出黎柒

D人俾人講得harsh一d就起曬火。
宅男youtuber Anson 波波夠話黃啦，
黃不嬲唔代表有良心。
大把人借黃揾錢

佢呢間係啲客來圖訂製
好多客拎啲文宣圖去印
之前都比人屌過佢侵權
見到坊間好多人拎啲文宣整貼紙賣，唔知有冇問過原作者

乜攬炒有分黃藍咩？

樓上先有人講8蚊一支，唔知邊個柒呢

賤

接貨OK?

但照呢個Twitter 所講 有人放蛇去問店主拎圖 店主send比佢

我最多會買義賣個啲紀念品
雖然未係時候買紀念品

係邊拎貨？抵屌喎

邊度拎就唔講啦, 費事倒佢米
COST 係8蚊, 會賣 15蚊內
溫馨提示: 頭先經過卓悅, 都係賣15-18$

再溫馨提示: 呢D 野COST 係極之平, 如果有做開呢行既人就知, 未有疫情前, 幾蚊都無人要

I mean country
我估大陸貨
我入米國貨

第一日知同路人好多仆街咩
你上過前線就知有班人出來後排識女
最前個班等你救援時佢已經走左好遠
你都知買定賣都係炒價貨
人地講兩句要貨就信
真係天真嬌

50蚊枝😔

總之防人之心不可無幾時都冇講錯

你自己慢慢用

玩分化五毛狗，拉啦

D佢老母咩
成個post撚撚聲
屌字打代碼？

三唔識七幫人訂十幾箱貨
一毫子訂都唔收
代購界勇武

如果喺台灣
棄單係可以告

畀2日時間入返錢
唔入數無回覆嘅話
就成個fb交去暴徒網

班人諗住賺硬先唔收訂姐
貪字得個窮

呢班所謂既苦主如果而家個價升咗
你估呢班人會唔會用當時代購個價放比人
而家跌晒原價都冇人要係度扮可憐扮有良心

啲人開團嗰陣 會打口號
又話咩藍屍過主
但買家pm佢
佢有無再核實 就唔知嘞

不過棄單、退錢
係香港人至愛
無分黃藍嘅

我又冇話賣
人地問起咪講囉
我冇賺錢
一個學生自己蝕左千三蚊

原價賣根本風險大到乜咁
賣少一支都蝕本
一個二個幫商家佬不如幫下小市民啦

偷換概念？

黃絲最講求嘅係良心，所以黃色經濟圈又名良心經濟圈

唔係好人都唔講得上有良心，唔稱得上黃絲 ....

你入呢d黃絲gp要品格審查？
自稱黃係咪又要經過品格審查？
黃一直都只係政治取態
同好人跟本無掛勾
咩一定有良心先係黃只係你一相情願

講左好多次唔好太浪漫化
蝕底嘅係自己

如果棄單而無合理解釋者

一律死全家

之前有個fd幫人處理都搞到晚晚3 4點先訓

瘋搶時期都大把黃店原價放啦
反而百佳萬寧先唔係原價賣囉 佢地拎貨一定平好撚多
一個二個為十蚊廿蚊放棄黃圈
最後大商家壟斷市場再加價就係大家想見到嘅野？

你訓左幾耐

黃絲相關運動一直都係良心運動喎

否則點樣突顯黑警嘅「無良」????

發晦氣無助解決問題

退訂既都係藍絲

我都比喺度比人放左最少1打7093, 條數仲升緊, 而我仲有3打飛緊黎香港
可能佢地覺得57蚊一對好貴, 比自己既誠信更加貴
放飛機既有學生有在職人士, 誠信呢家野從來冇樣睇,

btw, 你用得著7093的話, 可以2對7093同你換2支洗手

咪就係話你一相情願囉

7093咩黎

一開始你自己訂 又唔收你訂金又唔賺你錢想點呀皇帝

Goodest logic。令我諗起香港人係日本人心目中個朵愈黎愈臭都係因為香港人預約放飛機走數又唔通知聲搞到人地做少唔少生意，個排連登一面倒屌香港人，反而今次香港人奶野就見到咁多好似你咁既偉論，我唔知點解要blame受害者，我真心理解唔到

公訴定自訴？

做呢啲野先奇唔好懶好心，數還數。

本身唔係值錢野又重用開船，你要坐飛機實貴啦。

咁係膽博膽架啦。

誠哥有私家碼頭，甚至佢老人家蝕賣都仲得。

平時follow 開個間黃店ig shop 新年後已經見佢不停update status 幫人訂口罩同搓手液

第一二轉因為快手好快就到咗，但之後好似走海運就要等，點知上星期搓手液就有大貨到，勁多人棄單，佢唔想哂d 貨就自己送平時賣開嘅產品旅行裝當賠罪

跟住今個星期見佢已經放負，話d 同事比d 客屌哂老母要退錢，最後佢決定將d 棄單全部送哂出去

我唔敢講幫襯佢嘅一定係同路人，因為一缺嘅時候你見到有賣都會狗衝

但呢個時候市道咁差，黃店仲幫手抗疫好似七傷拳咁
好心up

唔清楚
但台灣啲買賣group
你講咗件貨係要
就一定要買
無得扭嚟扭去

棄單啲賣家話會拎資料去告
admin亦都會踢
好嚴肅對待

呢個真 口罩騙案呃左唔少人
個個都話要面交

根本香港太多仆街搵人笨
諗住幫人唔賺錢就食得屎

你自己做生意咪知囉 個客臨時唔要 原因可以好多

現有既貨咪算囉 幫個客訂一條櫃貨 邊間公司都一定要收訂先啦 唔好講到自己冇責任

更何況佢都話唔係做生意 冇錢賺 更加要收訂啦

當你唔係蟹貨 可能買家中肺炎過唔到黎買呢

因為佢地訂貨果陣 供應好緊張
所以佢地可能諗住拎咗返黎一定有人要
其實都係自己評估錯誤

總之有廉恥之心，搵手足訂左貨就應該錢照畀，黃絲不顏做「禮義廉」！

起碼係偽黃，絕對可以人格black list

船運咋嘛，
仲以為空運㖭。

佢一支收幾多錢又無講，
又話人棄單。
講D唔講D

應該攪個黃絲團結良心運動，教導對手足要「一諾千金」！l！

如果佢幫「籃廢」訂貨就無辦法，他們是有奶更是娘，無道德可言，幫他們是自作孽。

不要以為香港人全部黃。 總之學精以後只幫同路人！！

做生意預左
食得起個量先訂，
一係就唔好幫人訂，直接返貨，
賣得幾多得幾多。
自己頂唔到盤生意風險咪執柒左佢啦。
外國人買完開盒用埋㖭，如果覺得唔好用，退錢都得呀
香港支那乜柒野都有得退訂架啦

黃=有良心，品格好？

On9
不嬲黃係講緊政治取向
成日以為黃=品格審查 做乜鳩

你地係咪訓左十年
個陣明明係唔準收訂
一收訂就比人屌係呃錢

係咩 收訂都唔得 咁呢d生意唔做啦 咁大風險

其實好矛盾喎
如果棄單既都係中立藍
即係幫襯黃店既 大部份都唔係黃
咁所謂黃色經濟圈。真正黃既人去撚晒邊？

弱智連燈仔又創做左一個新哲學-退訂退貨就係仆街。
完全同世界既做法違背，我敢講，就算俾呢班友光復香港，都只會更加扑街

去晒排隊打卡

去曬誠哥到。

咪話左無收訂
係留左貨後放飛機
弱智連燈仔又繼續內文唔睇屌左先

仲有政見係黃唔一定好人。

我講緊第2間呀

如果平時唔係賣開呢樣產品，唔收訂點訂呀

我講樓上另一單姐

收訂金係必須

所以光復香港咪係9up囉，仆街

冚家剷啦你，死咗果8千個手足就冇老豆老母老婆仔女要養

你最撚可憐係咪？ 叻喇，去做逃兵啦賤人

因為有人死 就要其他人跟埋去死
先係手足？ 咁你死左未？ 仲上緊連登？
係啦係啦 個8千位最偉大 你唔跟係後面？ 做咩休息啊 怕咩姐

所以香港人真係幫唔落 難為好心人

不如你開post公審啦，唔係小錢

冚家剷冇話錯你

樓主，睇到依啲人，你明點解咁多人可以輕易棄單同當手足condom未？依啲人本身就係anti-sociopath，根本唔會有良知

你又咪係度話人 自己犧牲程度 夠個8千位？
50步笑百步 又唔見你all in
又屌人做咩唔all in

我老細黃 訂左三十萬 大桶酒手
好多都比人走數

咁d貨點算

人地唔收訂你唔要係仆街D

我自己手頭上都而家有400支

就算係朋友都係一樣會話「而家唔使啦」就算

本身幫朋友買， 嗰時個個都話買唔到
我自己手頭上都而家有400支

佢哋都係而家一樣會話「而家唔使啦、留返比其他人」就算

咁d貨你打算點？

屌到應

自己再買樽入 捐比義工 老人院

因為佢啲都係一大桶5L

佢個幾枝都600
我蝕600渣

點解收訂係賣方責任？收唔收訂係有得揀，而唔收訂係信得過買方／賣方真心想幫你先唔收，點理解到呢樣野係責任？what the goodest logic

識人喺醫院做醫生， 一半叫佢幫我派出去醫護

自己另一半放公司俾人自己囉

咁咪就話賣家太天真囉？網上講句 2盒！thx！就信買家？ 咁點解連登仔要鬧ig買野係弱智？點解要鬧俾人呃點數卡既毒撚？買/賣本身大家就素未謀面 唔收訂自己拎錢出黎搞 真係冇得怨

咁係買方自己仆街在先，點解講到係賣方責任，莫名其妙

呢度真係好多仆街
仲要話返人地 幫你訂果陣就要諗下啦
好多鋪都話左2月尾先有貨 你地又講話要
到最後又話貴過出面唔要啦
屌哂你地班仆街
整臭香港人個朵
一個二個話驚人呃 去d新page訂緊係比人呃啦on9

屌，好撚憎人棄單
之前試過幫人買演唱會飛，買咗之後佢發現有黃牛炒燶飛，
佢就走去買黃牛嘅跳樓價飛，唔撚要我官方訂嘅原價飛

呢度D智者從來都畀唔到個合理理由解釋到點解棄單會變成賣方都有責任，佢地所謂既解釋只不過係justify緊買方走數個仆街行為，將佢地既仆街行為變成賣方有責任要提防佢地既仆街行為，睇到呢D咁既REPLY我永遠都唔會幫香港人，講野賤到咁撚樣真係癡撚線，亦都好慶幸我未試過咁訓身咁幫班香港人。

係，收訂明明係一個不信任，保障既一個辦法
你睇日本好多鋪都唔會收訂，係比人走得多數先開始收訂

抵撚死
你唔係真係以為香港人值得幫

棄單撚係仆街都無理由淨係屌黃絲, 一定有藍嘅仆去買, 直接屌鳩棄單撚就夠

唔收訂 笑撚死
2020仲信香港人
真係智障
再度證明呢個城市大部分人都係民智極低

炒啊

sony賣ps4都賣一部蝕一部 但sony都照賣啦 人地係成個產業圈 邊同手足臨時幫手訂比較？

第一日做生意？

收訂黨就玩串PARTY
真收訂就收撚哂皮

唔一定係黃絲先訂嘅 你睇下都有藍絲去排tommy d口罩啦
唔好一竹篙打一船人

又分化?
回POST既實係黃?
唔俾全部反口都係藍絲狗?

唔可以話依家比人棄單就合理化任何情況下一定要收訂，你去鋪頭買野肯比訂先係因為佢有實體鋪，但冇理乜都冇個啲 ig／fb shop都照比訂，
佢地走你數冇任何後果根何對買家冇保障，依排都好多人話比人直頭收哂全數走左佬

唔係話諗到人一定仆街 ，你夠唔覺得人人都係賊咁又唔見你打開屋企道門？做生意100％信人道德唔可靠，出發點應該係計算自己有幾多保障，就好似你係屈臣氏上網買野比錢先唔怕佢走數，係因為人地係大集團犯不著走你數，其他連實體店都冇(或者唔知名)甚至得個網店憑乜信你？依個情況買家賣家之間都冇任何可以互信基礎，買家怕賣家走數，堅持唔比訂先係岩，賣家同樣都要預唔收人訂金會比人棄單，當然應承左買又棄單好唔道德，但點解唔到左現貨先賣比人自己再承擔風險，搞乜要預先「幫人買」?

n年前溫泉旅館已經俾香港人玩到要訂金啦

將搓手液反提煉可能有市場

個唔同就係因為唔係諗住做生意, 淨係諗住幫人

利申： 手頭上仲有好多幫人買嘅洗手液

即係人地棄就一定係黃既?
點解唔係藍絲想搵著數?

估唔到有人慘過我，我都成100支
突然覺得自己都唔係咁慘

但站係大家角度唔怕比一個來歷不明嘅人走數？就算當唔係呃真心想幫人，依個得你自己知，其他人唔會知，邊肯比錢先？但若果唔收訂就要預冇人棄單，同樣唔可能，依個世界一定有走人數嘅賣家同棄單嘅貫家，滿腔熱血真心想幫人但都要諗清楚實際操作同風險

點證明果班係黃絲？

樓主一兩單就已經證明黃色經濟圈已經冇用
一定係啦，販民都全部都係垃圾

日本人個隻公民質素特別係守承諾方面無錯係唔差，但都係限於現實世界層面，依家講緊網上匿名買野，係冇人知自己邊個時人對自己道德規範就細好多，，除非你話咁做會比人貼你樣上連登就話，依樣野連外國人都避免唔到，又唔洗講到得香港咁放大，tg都有好多外國騙子。

棄單都只係唔買，雖然都係唔道德但冇得同賣家走數比，剩係集中哂講黃店受害但唔少可能係黃絲比人呃唔少錢又唔計？同樣，有自稱黃店走數我就可以得出結論話多數黃店都係仆街？

冇所謂啦

本身都諗住唔收錢， 所以400支諗下點樣送出去好過

應該會直接比醫護

錢銀其實冇乜所謂， 收唔到錢咪捐咗佢

其實係對人有小小失望， 嗰陣時個個都話買唔到，淨係諗住幫到幾多就幾多

話左香港中國係本是同根生，大家都賤種劣根性

講真，如果真係要計， 棄單同埋賣家走數真係其實冇分別

法律層面上都唔覺得有分別， 一樣係違約

樓主話係就係啦，你隻死泛狗仲諸多辯駁

等於借錢你都會盡量借比啲信得過嘅人，但你基本上都係要預有一定機率收唔返，到時接受唔到打擊就當初唔好借，如果接受到就冇問題，不過你錯在對普通匿名網民道德水平有期望

推

但剩係計道德層面差好多
一個係反口唔買
一個直頭呃錢

純粹用大多數黎講黃絲係多過藍
但如果有「疑似黃絲」棄單就要所有黃絲共享
咁個啲呃人錢店又唔洗計落黃店到又唔公平

搓手液淪「condom」 網店撲貨抗疫遭棄單：係咪再無善良嘅人？

其實好多黃色區議員都蟹哂

講真, 係你弱智唔撚收訂, 怪得邊個姐
唔撚收訂, 共產黨求撚其搵班阿豬阿狗已經可以玩撚到你間鋪執笠啦on9

仲有, 你講明你間鋪係黃呀
咪吸引班藍既玩撚殘你間鋪囉屌
藍屍冇膽出街同黃屍隻揪渣啵
唔代表冇膽係網絡玩撚殘你堆黃鋪

真係當而家香港係99.99999999999999%係黃屍呀?
做黃店吸引到99.999999999999999999%香港人, 得0.0000000000000001%既香港人會玩鳩你間黃鋪呀?
打緊仗架大佬, 醒撚少少啦屌你老母, 仲好似夢遊仙境咁

大佬，咁你d野係賣得貴過其他人，d人就自然唔要架啦，唔好乜鳩都要拉埋黃藍黎講啦，如果個賣家係big big channel, 你咪又係開香檳

唔收錢就走去入貨同傻仔無咩分別？

香港閪客你估流
唔收訂真係on9

我其中一份工識嘅老細
中小企 20年 黃 比人走30萬數既酒手

落訂果時唔知賣幾錢？
所以香港人咪又係支那種，一有少少嘢出曬黎。
=支那人買完樓跌咗要”維權”

中小企 冇咗30萬都幾金

但係落單果時就知價格wo
口頭協議唔駛遵守？中國人？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

兩邊都係手足黎

有無覺得黃絲呢個字好老套好唔精準
成件事好low

利申： 14年已經係本土同獨派

笑撚咗走數又入黃事，你同支那人話肺炎喺美國傳出嚟有咩分別

無意思
根本唔會分黃藍
有人見到有就訂左先
邊度理你黃藍架

其實佢哋可以考慮出口去外國，蝕少少但一定有人買，我喺澳洲出街係買唔到搓手液

香港人抗爭要計好晒數先抗

MTR 元氣 8折照狗衝

香港人抗爭都要要計好晒數先
一講錢 屌你老母死開啲啦